倪匡挑戰殖民地法庭：首席大法官由中央任命？無人可以制衡，只靠個人操守？

90歲都咁清醒！
直頭係盤問返石永泰！
迫石永泰承認「唔完美」